有冇人想買三日關西周遊卡

我on9買多咗3張，有冇人會去關西又想買周遊卡，我可以平返啲,22號後可以面交

幾時到期？

本身想買兩日

我睇個網址話2019年5月到期，我第一次買唔太清楚

我見3日好似扺啲就諗住京都，奈良同姬路每個地方一日

下年5月

可以tg我問

推一推